武漢肺炎》移動生化武器？美國華人大媽挨家挨戶抹口水

武漢肺炎》移動生化武器？美國華人大媽挨家挨戶抹口水

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢肺炎已在美國造成數千例確診，當地民眾聞之色變，此時竟有加州華人大媽被發現在雨天出現在鄰居家門口，把自己的口水挨家挨戶地抹在鄰居家門把上，動機不明，恐怖行徑讓當地民眾膽顫心驚，台灣網友則驚呼：「移動式生化武器？」

美國加州1名當事網友在個人臉書公布的2張照片與貼文，被轉傳至台灣批踢踢實業坊（PTT），照片內容是指稱1名華人大媽的「作案」過程，他敘述：「這個女人走上門來，舔了她的手指再碰門把，接著跑去其他鄰居們家幹同樣的事」。

當事網友認為，婦人恐有散播病毒的嫌疑，公布她出現的地點位於美國加州的「Bellflower & Arbor」，呼籲其他人若同樣發現這位大媽的行徑，請盡速聯絡萊克伍德（lakewood）警察局或長灘警察局（LBPD）。

經查，嘗試在臉書搜尋該名當事網友的個人帳號，但對方的臉書隱私設定可能不允許被陌生用戶搜尋到，因此無法順利找出該名當事網友。

不少台灣網友獲悉這起事件，質疑這位大媽是否從中國來的，稱呼她是「支那研發的新型武器」、「如果那傢伙是確診病患，那已經不是單純白目了，應該是標準的生化攻擊」、「這可能會引起美國大排華」、「她不怕被開槍嗎？」、「散播專員。病毒絕對是發源歐美」。

排華

HERD IMMUNITY！

中国軍人嚟

唔係話沒有起源咩

即時遺返